{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58925&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주라온펜션"
    },
    "text": "こぢんまりとした美しい自然の香りとともに、四季を感じることができるペンションです。 ここは慶州の趣を感じることができる場所にあり、新羅時代の遺跡地である善徳女王陵と国立慶州博物館などが周辺に位置しています。 また慶州ワールドも車で近い距離にあり、観光客にとってとても便利な場所にあるペンションです。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、駐車もできます。 ペンション内にはビリヤード台やポケットボールを楽しめる施設もあります。 また、バーベキューができるように炭やグリルをレンタルするサービスも提供しています。 ただし、バーベキューをする際には別途費用が発生することに注意する必要があります。 客室内でもバーベキューを楽しむことができるので、ご利用の方に便利さを提供しています。 入室の際は最大人数を超えたり、訪問客の入室はできませんのでご注意ください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと保護者同伴なしの未成年者も許可されません。客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用もできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てることが必要であり、利用施設の紛失や毀損は使用者の責任です。 また、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金も調整されることがありますので、この点もご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "こぢんまりとした美しい自然の香りとともに、四季を感じることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ここは慶州の趣を感じることができる場所にあり、新羅時代の遺跡地である善徳女王陵と国立慶州博物館などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドは近いですか？",
            "answer": "はい、慶州ワールドも車で近い距離にあり、観光客にとってとても便利な場所にあるペンションです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはビリヤード台やポケットボールを楽しめる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューができるように炭やグリルをレンタルするサービスも提供しています。ただし、バーベキューをする際には別途費用が発生することに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でもバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、客室内でもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に注意することはありますか？",
            "answer": "入室の際は最大人数を超えたり、訪問客の入室はできませんのでご注意ください。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと保護者同伴なしの未成年者も許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てることが必要です。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に変更はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金も調整されることがありますので、この点もご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 589
    }
}